議事録　2020/02/13

誰よう？

営業のお仕事

LCのプロモーション動画
→LC(ライフプラン・コンサルタント)

SNS禁止で会社名を出せない。

CMをしていなくて紹介製
紹介がうまくつながらない。
保険のイメージが良くない。
人となりがわかるように動画を見せて紹介する。

sare me　が作成
10万が→8万

マルチとの棲み分けが必要。//ねずみこうなどに間違われる
CMをやらない理由、お客様のお金を預かっているという。


動画のURL送れる人を
営業マンのレビューをつける
営業後のアンケートをもらっているけど、社内で終わっている。
取れなくてアンケートをもらって

■内山さん案

WEB営業さんのレビューをまとめるWEBサイトを作る。
紹介者へどんなふうに伝わっているかわからない。
契約者用のWEBサイトは作成される。
アメリカでは一家に一人LCがいる。
LINEの画像を柔らかいものにする。

■動画
youtubeは限定公開。
２〜３分ぐらい。
面白いと思ってもらえる内容が良い
困っている時に助けてくれる。
緊急事態宣言

加入者の声
未加入者の声

コンセプト
・人間味
・暖かそうな感じ。(人間性)
・家族愛 (人間性)

キャッチコピー
・ß・
・

家族
・
・
・

仕事風景
・
・
・

オンラインパターン

場所
・会社 //
・喫茶店 // テラス
・道　// 秋葉原
・家族 //

テスト






